真六弟開左爭六mode 之後就睇阿記了

生性啦阿狗

我曼正式回歸